經本人舉報，波台韓畜已經被漁農自然護理署捉走

班畜牲都唔撚知乜撚野審美觀，狗都唔屌

g持樓主反韓不遺餘力

Ching好波